BioNtech讀Bio and tech定beyond tech?

我讀BioNtech

都得 無所謂

bye安tech

復星

bio tech

BioNTech SE (/ˌbaɪ.ɒnˈtɛk/ BYE-on-TEK; short for Biopharmaceutical New Technologies)